太醒目係大忌

你醒目就唔會搞到咁 更加做pt唔會care佢地點煩你

你做份Part time當玩,人地係真係搵食
以為自己好醒目,你同D客太friend咪當你水魚搵你笨
到時你拍拍攞柚唔做,人地承受埋比客搵笨個份
係人都嬲啦

我都成日同個骨妹私下聯絡
唔知佢上司點諗

醒既就識扮蠢啦

最蠢既人就係覺得自己醒目

知你醒目喇

太醒目得兩個下場
新仔 一係做到仆街 一係比人針到仆街

就咁睇完，你唔係太醒目喎， 你係驚死人知你有小聰明

話自己醒嗰啲都唔會醒得去邊

雖然係膠POST,不過都認真覆
太醒目的確係大忌,尤其係唔正確既地方,所以要潛龍勿用
你就算有做CEO既料子都好,但你宜家只係M記剷緊薯條,你就剷好薯條佢就得,唔需要高談闊論係喜瑪拉雅山開最高既M記

淨係睇你留言已經知你唔識做人啦

係識做人就連呢個post都唔應該出

姐係唔夠醒目喇

聰明反被聰明誤
最醒ge人一定扮豬

你以為自己醒
試過比客反咬一啖就知咩事

功高蓋主 戇撚柒鳩

咁柒蠢都叫醒目咁樣叫話頭醒尾？老細唔鍾意你唔知？

真係要d經驗先會明

你似懶醒多過真係醒
岩岩出黎做嘢？

呢個真 懶醒累死好多人

換個角度講 聰明既人唔會話自己聰明 只有不斷去學習既人先叫聰明

似係
唔明樓主點解覺得自己話頭醒尾=好醒目?
有冇諗過旁人眼中呢種只係懶醒
其實係同事腦細眼中樓主應該係又蠢又要懶醒

係真係醒目就唔洗俾人屌
懶醒就係樓主依啲

返part time 最醒目係扮唔識扮忙扮手腳慢但有上進心
搞搞下班老鬼會覺得你唔醒目但聽教聽話
自然冇人會搞你 分分鐘同你講是非比着數你拉你入小圈子
到時你就可以扮工吹水又有人工

飲食？

上一份工我自認為為醒目
結果乜鳩都係我做哂 一句多謝都無

下一份工我自認on9
結果乜鳩都唔洗做 而家上連登
同樣係一句都多謝都無

你咁講係你未夠醒目

真正醒目就唔會比人知自己醒目

Google search 達克效應

做人唔好ff 太多

再磨練下啦 職場高手要係頭腦經驗人事俱備

呢個真
做好自己本分就可以

咁係叫醒目咩？

不嬲都有人玩妒忌

親眼見過好多依啲例子

就咁上連登都有依啲人

上得黎講有幾醒目呀
都on99

懶醒=/= 太醒
最蠢就係懶醒嘅人